(突發！)北角站有20∼30個持槍防暴鳩企！！！

時間： 0725

B出口又有15人左右

個個都無瞓覺咁樣，打晒喊露

精神啲

出左糧架

鰂魚涌的朋友是不是可以唔返工